今日唔可以係end game，屋企要人

如果連我地呢批援軍都被圍捕
Poly班手足就無曬用處
一日有我地係到
對面都會脅持poly手足引我地出發
請收兵回家，切勿變成end game
我地已經證明左我地好多勇武係出面

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

block and 拉

拉

blocked

屌你收口啦。

拉
屌你老母出少句聲啦on9仔

垃圾 不推文

上面個個都係咁拉
係咪唔記得左愈入夜愈危險

上面果班拉post既仆街開心啦屌你地

我開post個時間計劃撒退既話油麻地就唔使死咁多手足

真係唔夠打....

推
快撚啲拉人通知尖咀旺角油麻地

你呢啲人有屋企返
人哋冇你咁好命

咁而家唔撤幾時撤呀

冇屋企番所以就要比狗拉？
你咩野邏輯？唔好命就要盲目比狗拉？

唔係唔夠打
係打太耐